父親因買錯iPhone X被毆打

日本警視廳於3日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於10月27日發售iPhone X。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了iPhone 8，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒

又釣

改好d啦屌你老母

改好D啦仆街…爛尾

遊你老母戲呀,屌你老母

對唔閪住

今日pre order 咋未開賣

個老豆鬼知咩
買撚左今日最新果部咪出事囉

次次見到法式麵包都笑撚死

就嚟變月經

咁多年都睇唔明究竟父親買遊戲去左排咩隊

假新聞 拉得

又嚟

我睇果陣係ps4買錯ps3

改漏野

次次睇到法式麵包都忍唔住笑

已經無人記得原文

依家啲廢青真係痴撚線 咁勁自己買

好撚有聲

你對住我講有閪屎用咩!

本身係買錯咩都唔記得